為咗增強體力 決定禁慾戒j

day1

有冇巴打跟機

跟

failed

day 1

Day0

Day1

邊個喺度po J圖死全家

之前試過 覺得冇咩大分別
定係我唔夠耐

Day 1 跟機

想戒j仲上連登

day2

同意...
公開立志係好，但係呢度講，好易出事...

當然想巴打你成功

5日 之後果日打咗4次

決定禁慾戒j 一日

根基

完全冇人慾望打j day3

day0 跟機

day4

為前線抗爭做好準備

3hr

Day1

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

Day 8

day7

Day 20

day -1

day10

保氣力
壯膽色

day 3

Day2

唔打丁人生仲有咩樂趣

曾妥協也試過苦鬥
夢內每點繽紛
一消散哪可收

適量打丁個人先有心機做其他野包括運動

油尖旺贏到我戒一年j

加入
留返D力做運動好過

day 2
留精不留情

day0

day 13

講堅
一日一J
身體好過戒J
你身體知你要繁殖
自然keep住個身體基能

你只會調用曬身體能量去製造精液
身體機能大幅下降

Day131

巴打意志力好勁 有冇心得

day252日了

戒丁除咗意志力
更重要嘅係你對件事認識幾多
當你明白到打丁對你有幾多壞影響
同埋打丁對你一啲好處都冇
你就會戒到

本書應該會幫到你

《這書能讓你戒色》真正擺脫手淫的科學戒除方法！
簡介：
本書是手淫十多年，並深受其害的網友的心血之作，他研究過許多戒色方法，卻屢屢失敗，最後學習了英國專家「亞倫．卡爾」的戒菸洗腦方法（此方法已成功幫百萬人戒掉菸癮），而悟出這套科學戒色方法！
他發現，戒手淫原來只是一種心理暗示的洗腦過程！
你長期以來，已被色情毒害很久，甚至上了癮了，所以，戒色必先「心」、從「洗腦」開始，把你中的黃毒完全洗掉，你戒色才能更加成功。
本書採用的心理科學方法，值得學習！
詳細可以好好閱讀本書！
Link:

但睇完本書之前，唔可以睇其他戒色章，包括戒為良藥

大陸網紅黎

Day 0

100日啦今日

巴打好勁 有咩明顯轉變

一年起

Day 1

各位巴打加油

lm

個樣冇咁道友feel

去觀塘 跟鍾皓宇Topden 打拳啦

day15

各位加油💪🏻

仲有兩日就完No Nut November

戒過一年，發覺冇咩改變
而家回歸兩星期一丁

有冇戒埋睇porn

但係唔丁又會夢遺 都幾煩吓 咁既話其實會唔會適量咁丁會好啲 e.g 一個月一次

J要打的，不要戒。
3日一J保健康

其實係。
物極必反，天生有人條丁，係應該適時「操作」吓佢，否則對心理同生理都唔係咁好。

夢遺就點都唔會比睇咸野加打丁傷身㗎喇
至於你講一個月一次
做到嘅話雖然冇益
但係對身體影響都唔會太大

前題係你要真係做到
再加埋好多人以前打咗好耐丁
對身體已經造成傷害
徹底戒一定恢復快好多

無用，好易就破。
唔Ｊ咁多就可以，完全唔Ｊ唔得

day19

每次想打丁 都想即刻揾條瀑布衝入去
即刻用凍水沖涼淋面 都幾work 萬試萬靈

Gun
Day 2

Day21

蕭別離召喚

提議大家有晨勃果日先打，咁就唔會浪費蛋白質

Day23

diu 又day0左

Day25

Day1
一齊加油

戒左咁耐朝頭早起身會唔會好辛苦

人人戒J鍛鍊有功
靈活衝勁反應更快趣
常戒J身似彈弓
做事似跑步衝線會更勇

戒了令人更敏捷
不怕跌與碰
戒了令人更壯健
不會再怕凍

強壯筋骨血液暢通
斷慾把歡樂心裡腦裡送

day1

今天是第一天禁慾
但我還是很想念昨天那個於片中楚楚可憐的女孩
很想念她

20191209 1950

唔會

Day26

假架

每日都係day1
屌

我十年冇打過夢夢遺好撚煩

day 2

今天是第二天 但那個女孩的影子仍在我的腦海裡揮之不去
今天晚上
想去找她

20191210 1423

day 1
今天是第一天, 希望明天是第二天, 後天是第三天

Day28

試過啦，其實唔關事，兩樣野嚟

冬天真係要間中打
冬天夢遺 你要起身離開被窩係好難

戒j不禁慾

咁你局住要起啦冇得唔起

最慘係張被有少少精味

做下運動好過啦

龜頭警長呃J圖

day 1
今天仍是第一天

Day29

好得

Day31

近排打多左， 好攰都要打 有種為打而打既感覺

Day33

Day34

Day 2

Day36

Day37

Day38

打左反而大力左

你每日上黎打卡昨

我信樓主
Day159

Day45

一齊加油btw巴打你個戒丁po好熱鬧

唔係冇試過，真係戒唔到...

Day 0.2

我

增強體力唔係禁慾戒j,
而係健康生活
食健康食品，
做帶氧運動

熱鬧係因為戒丁使者會互相吸引

Bioindividuality

Day51

day1 跟機

有無偷偷地打J㗎

不了大陸雞

無 真係忍到幾辛苦

日日都打？

我日日都唔使打?

day 1
下次見到你要day10 大家加油

我越打J
體力越好

估唔到咁快可以大派用場

Day53

Day 6

CLS,我4-5日見到一張j 圖已經就破戒

day12

要做重訓
我覺得重要過帶氧
除非你係肥仔

JOJO

我唔打飛機啦 JoJo!

day0 很想念她

day1 很想射她

做push up夠唔夠?

唔够
要真重訓

day2 還愛著她

Day60 咁快兩個月

咁戒j有無正面影響?

我自己就精神咗

day 0

D-2

Day181

D-3

Day62

Day70

Day1 跟機

尋晚至J完！剛剛一星期冇J，射得好多好爽！

打J對身體好㗎 做咩要戒
Maturbation is good for your body

Day 24分之1日

dls 戒10日好難
最高紀錄6日

day 1係屋企太悶好難忍

屋企真係好難搞
Day 3 目前感覺良好！ 日日更新

Day80

day4
我想問劣鳩(劣左十幾分鐘) 但唔射 算唔算J左

我以前仲係咁傷過打j

老婆係趙敏。。。戒到j?

聽日先開始！

我上星期day 6已經係咁好撚爽但應該係唔得的
Day 1

day1 too
唔使返工 日日係屋企 好難戒

Day 90

Day101 已經成習慣

個人有無唔同咗？

Day109

yo
我又係day3, 成日劣
好快壞鳩 要忍住呀 !!!!!!!
俾D意志力 !!!!!!!!!!!!

Day 0 跟機

跟機 跟到爆春袋都跟

我係絲 我成日自慰

念佛都可以幫助戒j

Trae young打波好勁

係
chris paul話過佢係技術最好既一個pg

我前幾日成功day 12不過又破左 哈哈

Ummm

same
尋日仲要連J 2次

打j更健康...

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由